其實有冇人收到過HKU mech offer?

小弟2月in 到依家都冇，係咪收得

做咩咁傻豬揀ME唔揀EE

大電啦清

仲讀hku mech

機械工程，自毀前程
少時讀mechan，中年揸貨van
與其讀機械，不如考多屆

讀其他科好過讀mech，若果真心想讀，請揀ust/polyu mech

想搭單問吓
UST HKU 定 Poly既 mechan好d（可唔可以幫手排下次序）
因為暫時收到UST 同 Poly offer
UST俾左錢
但Poly未俾錢
諗緊俾唔俾戈5000好

Mech嚟講三間都差唔多，都係屎

想hea就去hku，想chur就ust，想實際啲就poly

UST > POLY

出到嚟做嘢，UST會有優勢啲？

易啲轉行

係

hku出到嚟職場係咪比另外兩間輸蝕？
因為屋企人想我讀hku，自己都係想讀hku多啲
但見到網上嘅人大多數都係話讀UST同poly好d

Mech畢業喺香港九成都係做bs仔喺做bs方面，呢三間u嘅mech其實無咩分別

讀hku mech嘅好處係易啲用hku個名轉行，脫離工程地獄，加上讀嘅時候好輕鬆，一啲都唔chur

首先你要收到hku offer
再者你先可以揀

如果都係做bs，hku mech定poly bse好d?

請讀mech既大家務必要入tg叫春谷吹下水
入邊成班工程學生都冇offer

如果有心做bse緊係讀bse啦讀hku mech係為咗可以轉行咋

Poly mech offer 已袋

HKU 收梗係入 HKU

HKU 啦梗係, 如果你夠勤力會比心機學野

POLY BSE 唔差, 教學內容實用好多
但係 HKU 有更多人脈 & 機會, 第時交貨個上家係當年同學仔, 咩都易傾好多啦

同埋 hku mech 好多人都到考紀律幫辦, 有哂師兄係入面幫你, 真係唔掂先做工程

如果樓主想practical啲就唔好揀hku，讀theory 讀到你傻

HKU Space 想清算手足? 大家一齊 email 表揚手足

好撚多數計吖!!!!

不要再說了今個sem畀3402, 3408, 3418輪姦